[無知撚] 點解我查地圖，香港冇馬屎坑呢個地方

馬屎洲就有，點解呀，點解呀

問馬時亨囉

馬時亨
馬屎坑